UrbanRecTv prezentuje kolejny teledysk z pyty "Muzykoma" reprezentanta SumyStyli Skora.

W utworze "Kwiaty" gocinnie udzielili si Osa i Szula z Wizji Lokalnej.

Wersj fizyczn albumu Skora mona zamwi na: http://www.eskaoer.pl

Sprawd kolekcj z klipu na http://UrbanCity.pl